幻視呢個角色真係香港人嘅代表

本來有個老竇
之後升呢多咗個身份，勁咗好撚多

本來可以獨立，但次次都舔老竇鞋底助紂為虐，話就話講法律，其實係誅除異己。

著衫跟風，見雷神有斗篷佢又要有，喂，神域fashion關你叉事？

你屌佢咩，佢冇所謂，因為已經溝咗件大波妹，有奶便是贏。

到咗真係出事有危險，佢選舉叫條女幫手，將自己嘅未來交畀人地去決定。

佢滿口理論又點，大家都有眼睇，最後喺滅霸手上，佢係0反抗。

比著你揀你做唔做幻視？

做，有大波波就ok

唔做，香港人要命運自決

投你老母

on9 1999

on9

你噏乜鳩呀

睇唔撚明樓主想講乜

戇鳩

好格硬

好撚牽強

收到風樓主住緊公屋拎白卡

完全唔撚知你做乜
乜都要格硬扯埋去政治到講

1999

阿鬼你都係講返中文啦

唔好誤會，我負評係因為樓主

弱智就咪撚上連登啦

隻隻字都識，但唔知點解睇唔明

唔識反抗就relate to香港
然後作左一篇文

乖啦,做埋功課先玩電腦

句句都我明 擺埋一齊就唔撚明